唔理你你初心幾好，修例搞到社會撕裂同內閧，就先撤回吧

呢句野同林鄭講又得
同張超雄講又得